連登仔就嚟屌到佩洛西都同2你班傻仔割蓆

佢識睇中文

吓佢有care過我地 ? 佢care佢契仔敖卓軒咋喎

收到wind，傲狗25話曬俾佩洛西知

肯定係開哂啲J圖俾佩洛西睇
連登貴為全港最大。。。。

收到風佢用真名上連登

你估無二五仔報咩，你估無連仔喺Twitter 爆咩